葵涌碼頭群組增至10人

節錄

葵涌碼頭群組增至10人

葵涌碼頭群組增至十人染疫，當局估計休息室或更衣場所為播毒地點。

【本報訊】疫情持續於不同行業蔓延。葵涌貨櫃碼頭群組昨新增兩人確診，令群組感染人數增至十人。衞生防護中心傳染病處主任張竹君相信，病毒是有關人員在休息室及更衣間傳播。至於早前確診的有線新聞部攝影師，與他密切接觸的一名女記者昨亦確診。

葵涌貨櫃碼頭群組再多兩人確診，涉及一名58歲男病人（4090號個案），與早。。。。。。。。。 。

有線實習女記者確診

相關新聞：拒受監察 推撞恫嚇總編輯

有線電視證實新聞部再有人確診感染武漢肺炎，業界流傳為一名就讀於香港恒生大學的蔡姓實習女記者，有線電視昨回覆指，。。。。。。。。。

而康文署公佈，一名於香港動植物公園工作的女外判保安員前日確診，她最。。。。。。。。。。